又開始捉鬼分化割席 你地係咪痴撚線？

係咪唔記得點解會大和解呀？兄弟爬山呀屌

係 無啦啦又捉鬼
自己兄弟捉條撚

前線有前線既睇法 唔需要去爭論
一切結果大家有份承擔
冇人想白流血/再減少手足
團結 提高警覺

邊個再捉鬼就屌佢老母閪

已經屌咗班捉鬼撚成晚
仲要係咁食負皮

醒下啦

無法，民智未開，你睇蘋果個live

推